講真 OU根本係大學 完全無討論空間可言

就好似香港係中國不可分離既一部分咁
基本法白紙黑字寫明
仲係到反對D人麻煩去驗下眼

樓豬係死毒撚
成日屌一個唔係佢女朋友既女以為自己係情聖
人地當你炮友喳

系